澳洲人地鐵突暴打中國人，辱：「中國騙子！」

Twitter近日有一則視頻瘋傳。視頻中一名乘客在墨爾本火車上突然侮辱一名疑為華人的乘客，稱其為「中國騙子」，引起網民熱議。墨爾本火車營運商及維多利亞省警方目前正在進行調查。

英國《每日郵報》報導，事件發生於墨爾本內城北部的South Morang線，視頻是由一位乘客拍攝的。

視頻裡面見到，該男子吼叫道「你想要幹嘛？」，然後開始充滿侮辱性言辭，並對其進行種族主義攻擊，稱其為「中國騙子」。儘管這名男性被他的女性朋友拉住並要他鎮定，但他卻繼續侮辱該名顯然是亞裔的男子。

然後，該男子在Northcote站下車，但他下車後仍在對門口大聲辱罵，：「你這個騙子！」，更警告其他乘客不應該支持他(亞裔男子)。

墨爾本列車方正在調查這一事件，維省警方也已經介入。

拔草測風向，免得跟車太貼

好

暴打

討厭中國人的外國人開始行動了

要用正確方式打擊支那蝗蟲，請參考美國德州個間大學，支那賊無地自容，淨係識得9叫人歧視佢，除左學校所謂會處理下，仲有邊d人撐支那賊？

而家你用左暴力打支那賊就係蝕章做法

視頻